[有圖]有冇人覺吉岡里帆好正

人係日本 見到電視播緊日清個廣告

又大奶又靚

save定圖啦，人紅唔會再點影水著啦

紅左冇波睇

人生，小菜一碟

吉岡里帆（1）

日劇四重奏大波妹 : 吉岡里帆

有冇人有呢set圖

她的眼睛沒有笑意

拮肛

近排follow堆吉岡既IG，好正

如果佢早10年出世
結衣應該唔見左

佢兩個差5年姐，同埋結衣屈好多

定吉岡會唔見左 睇下長澤
其實長澤仲好正

新生代裏面冇得輸 前兩日喺日本買

清純樣+大波

留名

LM